### [return main page](../../README.md) | [Chapter 12. Learn Node.js :](PAGE_NODE.md) 

### Minuses in Node.js

* Why java I/O is faster than node.js ? + sintacsis at node is more difficulty.
* It's true that Event Loop in Node is bad ?
* propusknaia sposobnosti in Node ?
* One thread. But with `Thread Worker` or `process`?
* JVM Vs Node.js! JVM is more faster?

### Порог вхождение в Node.js

Если кратко то платворма Node.js это очень тяжело изучить, потому что или даже другой язык программирование. На самом деле на одного языка программирование уходить десетелятями, в среднем по 20 лет сабостаятельной работы. Вот такая суровая правда.  Важно, хочу сказать, напомнить то что Node.js это платформа написисано на C++ а не язык программирование. Ты спросиш меня а зачем тогда мне изучать эту платформу? есть же другие ЯП(Языки программирование) как Java или тот же C++. Скажу сразу не так всё просто как кажется на первый вгляд. Эти языки настолько сжожны что скорее Дявол прийдёт в церковь чем ты освоиш хоть один язык программирование.Потому что не надо просто немного знать JavaScript, а очень хорошо знать их. Как например обратный вызов он же `callback` или многое другое как prototype, socket, parser, json, REST API, SOLID, RegExp, event loop, net, работа сетями, DOM (Document Object Model), Async/Sync, File System и так далее. Это лиш кратки список вещей который должын знать любой вер разрабочик. 

### строгая типизация против динамическая типизация

**Плюсы динамической типизации**

* ???
* ???
* ???

**Минусы динамческий типизации **

* ??
* ???
* динамическая типизация и сборщик мусора занимают много ресурсов. 

**Плюсы строгой типизации **

* Они компилирование а значит и быстрей динамической типизации
* Менше 

**Минусы строгой типизации **

* ???
* ???
* ???

### Addition links